Co jsem dělal o vanocích? O vanocích já cestoval z Anglie, protože já mám moc kamarada a kamaradku z Anglie SHEFFZELD město. V rok 2008 já studoval z Anglie SHEFFZELD HALLAM Univerzita. Já nakupoval černé šaty, hnědé kalhoty, fialový svetr, žlutá bota O vanocích na plazu. Mají moc slevu a akci pro zákazníka.
